Donald Trump, 豁出去

這吻別似覆水

再來也許在中国團聚

檔路沉，豁出去

前行漫無邊際